投訴遠坂凜喺站務臺洗版

屌你老母十個po有五個都係遠坂凜嘅

連動物台台主都敢Re:POST
等收6c信啦

nicer

Noted

台主已經考緊古出6c信俾樓主

按台主嘅說法 你個id成13xxxxx咁大 又知佢係邊個
一定係分身

咁id細呢？

連登依家有160000+會員
我宣布husky有超過三萬個分身

應該167500左右啦
37500個分身

最新 168157

38157個分身

又多一個分身了
168158

星期二

涯索滑起來！

十卜

LM

汪